疑似蒙面「便衣警」在封閉地鐵站內手持長枝物 網民：又想插贓嫁禍 ?

有冇眼利巴絲可以ＦＣ？
想cosplay等人入去捉? cosplay 道具做到足

推

為下星期立法會正式公演一場大龍鳳
今日只係rehearsal 準備開餐

似係警犬拆站屈鳩示威者

今日黨鐵仲比記者入MK同觀塘站睇下班警畜嘅傑克

要扮到拎鐵枝咁有心機?
阿SIR 你枝棍呢

推吖 我相信觀塘都係卧底燒 粉嶺直通車係配合卧底拆

直情有胡椒噴霧添斷正

啊 sir 笑一個

便衣: 等我無聊又扑下部機先

pish

Er sir 表示呢啲唔係我地既警務人員
搵鬼信咩

Push this

要爭取民意 就要比世界既人知道
幫 手 retweet 呀
唔該

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

Part 2 出胡椒噴劑 搏到咁 有職升啦

豬隊友

我講你知點解宜家應該打文宣戰

我正式宣佈全部破壞行動都係喬裝黑警做

搞咁多嘢咪又係想人割

推爆你

d狗既iq同eq同支那人有咩分別

多謝警察破壞 點都唔割

早幾日KT站好撚似中火箭炮咁 明架喇
今日狗鐵仲要專登開一個站咁撚大把幫助疏散市民

［第八期牆紙］抗爭之餘，還請好好活著

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

條片聽到啲鐵通聲

升硬

黑警: 死曱甴 扑 死曱甴 扑

0:47

係就快呀 全世界等住公審示威者再度衝擊破壞立及會

又嚟啦 又扮啦 點樣樣 又要被知 推推推

d胡椒粉邊度來㗎？

Assumption: those are popos.
1.
So future ACTIONS in MTR would be quite dangeroussss.
Popos dressing up like protestors already.
Popos are all around MTR.
no wonder Bruce Lee say : "Be WATER"
Sun Tzu say "Avoid STRENGH, Strike WEAKNESS"

2.
They may be the ones who destroy MTR !!
Spread this youtube to international and connect with "tear down MTR" and "smearing protestors".

Good job on taking the youtube clips !!

Push

推呀

sorry. kind of blurred...

頭幾秒係啲閘機好似打開哂個頂蓋咁

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

啲狗除咗係想破壞黨鐵再屈落示威者度

會唔會其實著返某啲被捕手足既衣著去錄cctv 捏造證據

It is hard for the person to film.
You can see the flashlight and the others running away from camera

一模一樣既電筒，仲要有埋胡椒噴霧，做戲都專業d啦

咁癲 footage 應該有時間

有下集 有胡椒噴劑

We can use the magic LEGAL phrase:
"Given the evidence, WE REASONABLY BELIEF THAT or WE HAVE REASONS or SUFFCIENT REASONS to BELIEVE THAT xyz.... destroyed ... MTR ...."

Popos/lawyers/ court used these phrase often!!

Tie the video to MTR tearing down... Spread the youtube to everywhere and especially the photo of them BEHIND LOCKED MTR GATE ....

push

有埋胡椒噴霧

肯定每個站內都有攝製隊，拍攝好多示威者搗毀公物，再向外發放尤其 CCTVB。所以一般藍屍唔睇網媒，只睇紅媒及 CCTVB，朋輩之間互傳訊息都係 Fake news 。

就算當係班後生搞 根本唔會有人屌 何況又係大量證據顯示係班狗封撚左站都入去成個演員LOOK 入去係味COSPLAY屌屎忽咁撚得閒呀

cls 捉呢d暴徒出黎私了啦！

我同你班警渣講
真係示威者做都唔割
仲要而家係你班撚樣做
仆你個街咁撚低手都有

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀

你點入去嫁

精神啲，臨時演員都係演員

依家全世界同佢地割多兩錢重

係咪拍緊 襲擊直通車 條片？

多謝呀SIR 支持示威者, 用心良苦
good evening sir!

原來全部都係警察打爛既

手足邊有咁多時間燒 爆玻璃我就信
黑警臥底長駐係各大地鐵站 一定係佢地放火

司法不公正 何來妨礙司法公正

屌你班老鼠做戲唔好淨係拆地鐵站咁白癡啦
型d，去拆特首辦啊笨
反正政府都係封咗佢任你玩咋嘛

好過你姦細路女同埋玩啲細路仔JJ呀啊
你要發洩啊嘛

屎魔法師呢

柒到 唔敢答 驚愈講愈柒

連胡椒噴霧都有 好唔專業喎

終於揭穿

警務人員會扮演任何角色

Pushhh

Twitter

大家見到暴徒就即打/了結佢

依幾個月可能經歷太多野
唔知點解依家一聽聲就分别到黑警

做戲屈示威者

揭發串謀黨鐵係觀塘站縱火嫁禍嘅香港警察。

一

有無高清下集

10月10日：雙十消費日
全民幫襯黃色店鋪，18區排長龍

明明示威者不嬲都係和平 全部犯法野都係狗做

警狗破壞香港

點解冇著制服都可以蒙面，佢哋其實已經係犯緊非法集結同蒙面罪啦喎！仲話喬裝警唔會帶頭犯法，屌！

Tweet

推推推

有晒片呀，推呀！

Backup!!

推撚爆佢 嬲到出煙

Backup!!!

多謝佢地，神助攻！

[極緊急！！］[行動PO] !!我地跟足政府劇本!!

推呀！！！！！

係咪on撚9 咁明目張膽

推
低學歷 高權力 高人工 高武力 黑警真係全港最惡惡霸
黑社會都可以收收檔

核彈

推喔 DKLM

立法會大龍鳳在上水狗鐵站rehearsal？ 更可能會在另一狗鐵站，遲D會上演一更大鑊嘅大龍鳳，地形與上水站相似。

另外可能用黎做真實training ground (狗/流氓/舞驚/失業導遊 etc ) 由資深餓底狗，傳授肢體演技/插贜嫁禍/砌生豬肉技倆。

所以公認話觀塘站係佢地放火燒囉⋯⋯，唔係洗鬼咁謊張咩
仲網上兇鳩消防先，等消防收聲篤爆佢哋或者救火時起疑心

另外可能狗攝太低B，唔識用D高科嘢，十月六日拍到鬼五馬六(如過曝/鬆郁矇/out 撚哂fo……)，咪安排番班老臨，補shot囉

自推

我有個大膽嘅想法 求吓你哋入嚟 幫推

留意左手 呢個顏色同角度 下半段一定唔係手

咁佢地宜加入去破壞都有時間姐

當拍片咁 技術上可行既話 我信班狗做得出

唔好再矇d

推佢老母

真核彈冇人推？

我諗影嗰個盡咗力

六四翻版，嫁禍示威者，然後鎮壓。

斷正

其實係唔係要迫黨鐵keep番當日cctv?

唔敢講全部
不過港鐵中銀呢啲高危野
除左差佬臥底, 普通示威者根本好難做到

Popo内鬼?
特登畀你哋影到😂😂😂
一係篤灰的popo ，一係白痴的popo，冇第二樣

katielaw條港豬憑啲咩因為比人放上連登幾個月內多左幾前follow 最後發埋國難財賣ac拎左成皮？

Fact
琴晚起現場

Share 散出去
文宣文宣

將示威者形容為撒旦個仔，係佢地終極目標

推給索羅門跟國際傳媒了

警察扮示威者拆大眾運輸系統

原來黨鐵是黑警帶頭拆的
7婆還裝可憐

私伙電筒